求go pro穩定器推介

岩岩入左部go pro 5 black
想買個穩定器…
我就覺得Feiyu Tech G5…智雲個d 千零蚊都應該夠做。
但我呀妹又想有時可以夾埋電話( iphone同v20)…但我呢方面又唔多識個d型號。

巴打你地有無推介？

用 FreeVision ViltaG 啦!

smooth q

買返gopro原廠個支
其他去外國凍少少都收皮、入水又易壞、夾gopro又唔穩陣

睇落好店wor..又配到osmo d件

準係for到電話？

原廠個支可以入水？

原廠 karma grip有兩個嚴重問題：
1. 無方向制，要扭動支掍轉向，係一個白痴設計
2. Gopro沒電了換電池就好,而Grip不能停止供電到Gopro，用耐了gopro 滿電的girp卻沒電了而充電很慢

考慮緊FreeVision ViltaG同osmo mobile

osmo mobile就防水同有motion timeslape...缺點唔知邊度買到support go pro既配件,就算有係咪support番手柄？

FreeVision ViltaG就無防水同無motion timeslape...但apps強大同輕過osmo,又可以用到osmo d 配件..所以唔知點擇

In DJI, I TRUST!

Osmo mobile防水？

唔防架？
咁我可能記錯

運動鏡頭 跳緊傘、滑緊雪仲得閒用方向制？
你想連續運動幾多個鐘？

話就話唔防水，個人用落，落雨、落雪都唔會話用唔到，應該有專登計設過
其他支那野凍少少就收鳩皮、配gopro又唔用原廠個gopro夾設計，用黎拍運動都驚甩出黎

當然，如你用黎拍普通片，建議你用返手機配穩定器算，gopro個廣角鏡用黎拍普通片真係好7

如果你唔怕世俗眼光
你可以將go pro 綁係雞頭
抱住隻雞來拍攝

店晒

有時我要吸係架車出面拍
我諗住買freevision個隻又有得拆個雲台出黎…配相機件又得…osom件又得。

支持香港牌子... Swiftcam M4!

可以加配件夾gopro
利申用緊

咩配件?

新go pro防震好似好好咁喎

第一張圖個mic同hero 5有咩關係？

個夾邊到買?

只有HERE 4 SILVER

平就淘寶,想即刻要就去ssp賣gimbal嗰啲舖頭應該有